和風紫菜定蜜糖BBQ Shark Shark粉好食？

紫菜
BBQ

BBQ反cup

紫菜食到成手都係

不過好食

你唔落粉都成手鹽架啦，最後咪又係洗手

紫菜第一次出就好食
而家

紫菜冇乜味

BBQ

食完紫菜勁多積哂喺排牙度

紫菜食食下會冇味

唔好玩啦紫菜
蜜糖bbq

lm